突發！聽日千祈唔好去北角

兩個都係我屋企人 雙親藍絲

大家保重

雖然唔知真定假 但係都小心

利申：屋企人鄉下福建 講大話我成世無女屌

推

聽日無活動 去北角做咩

Push

啱啱畀打到仆街喎

今日759?

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

pish

接返喺流浮山果200個刀手

比人打殘未？

唔理你地聽日去定唔去 自己小心 full gear應對 保重

終於行到落北角?

唔好再轉發依啲未fc既野

北角班福建佬今晚淪為全港嘅笑柄喎

今日本身都冇...比人帶入去

冇活動
班福建佬同邊個打？
何況今晚已被重創

拿返渣沙

今日去北角根本就on9啦